<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">TrivelApp</string>
    <string name="testing_translation">Espanol</string>
    <string name="description1">Lossy Villa es un hermoso todo incluido Resort. Mientras tu estadía, aprovecha para visitar al menos uno de sus 4 bares, Así como puedes probar una the sus 3 piscinas. Nada hacia el bar y aprecia el atardecer sobre el océano, mientras disfrutas the una fría bebida de alguno de estos bares. </string>
    <string name="description2">Ven a visitar este hermoso Resort tropical. Es perfecto para luna de miel o par un viaje familiar con sus magnificas piscinas y vistas. Visita algunas the las areas para tus chicos, así como bares para los adultos, aquí en Puerto Viana Resort</string>
    <string name="description3">Increible destino tropical perfecto para tu siguientes vacaciones. Cada cuarto tiene una vista perfecta hacia el océano o hacia el bosque, no importa a donde no puede salir mal. Simplemente siéntate y relájate mientras nosotros nos encargamos del resto con nuestro paquete todo incluido.</string>
    <string name="description4">Quedate en este hermosa resort lleno the rica historia. Experimenta el area historica, y termina quedándote en el resort rustico, ubicado en lo que antes era una rica plantación! Experimenta todo lo que esta area te puede ofrecer, al igual que otras atracciones.</string>
    <string name="description5">Ven y experimenta the este asombroso todo incluido resort con temática acuática. Visita de su parque the agua o relájate en una de sus 4 piscinas. Hay inmensa cantidad the opciones para toda la familia, así como también bares en el area de la piscina para que los adultos puedan relajarse.</string>
    <string name="description6">Disfruta un resort completamente natural que filtra su agua y usa viento para generar su energía! Descubre la belleza presentada cuando te quedas aquí. Una vez que la descubras, no querrás dejarla ir!</string>
    <string name="description7">Este es el destino perfecto para las mujeres de la casa. Glitter Canyon Resort es un todo incluido spa. Aunque sea perfecto para las mujeres de la casa, hay actividades para todos, y tenemos diferentes paquetes que lo reflejan. Desde el mejor lugar para luna de miel, hasta para relajarte con tus chicos, este resort lo da todo.</string>
    <string name="action_settings">Inglés</string>
    <string name="description8">Ven y enamorate the nuestro paquete en este todo incluido resort de playa. Disfruta the una bebida de uno de sus 5 bares, tráetela contigo a la playa y disfruta en uno de sus hermosas sillas. Pasa el día relajandote en la playa, y el hermoso atardecer por encima del océano.</string>
    <string name="description9">Experimenta un choque cultural en un auténtico hotel temático. Diversión para aprender y experimentar con toda la familia. Ven a disfrutar de esta nueva maravilla. ¡Garantizamos que todos en la familia lo disfrutarán aquí!</string>
    <string name="description10">Great Hawk Lodge es una excelente ubicación familiar con un enorme parque acuático cubierto. Al venir a nuestro complejo, tenga todo el tiempo que necesite para pasar un rato en nuestra galería, haciendo safaris, cabalgando en nuestro parque acuático e ir a cenar a uno de nuestros 5 restaurantes. Hay algo para que todos en la familia hagan y una excelente manera de sacar a su familia de esos teléfonos y en el agua. Reserve Hoy</string>
    <string name="description11">Pase un tiempo en este lujoso complejo ubicado en la Isla Margarita en Venezuela. Con más de 3 restaurantes, tienes acceso a todas las comidas y meriendas durante todo el día. Además, ¡tienes bebidas ilimitadas incluidas! (tanto alcohólica como no alcohólica, se aplica la exclusión). Relájese y disfrute del océano tranquilo en su playa de arena blanca, con vista al faro de la isla. Este viaje es perfecto si lo que busca es alejarse de su rutina diaria.</string>
    <string name="description12">Tendrá ganas de vivir una vida real en este lujoso hotel griego. Situado en la hermosa ciudad de Santorini, podrás escapar de tus responsabilidades y escapar a este palacio de placer y relax. Comience el día con una hermosa vista al mar azul, y permanezca todo el día disfrutando de masajes, hermosas piscinas y el agradable sonido del silencio.</string>
    <string name="description13">¿Desea pasar la noche en un viaje de negocios rápido? o tal vez pasar la noche con su pareja durante su visita a Londres? ¡Entonces este paquete es para ti! Hospédese en Royal Crown, uno de los hoteles más lujosos de Londres para quedarse, con restaurantes de primera clase, piscina cubierta y gimnasio cubierto.</string>
    <string name="description14">Disfrute de las playas más hermosas de Cancún, México y alójese en uno de los hoteles más lujosos de Cancún. Vida Rica es conocida por todas las actividades que ofrecen en sus playas cercanas, combinadas con sus maravillosos restaurantes y divertidos murciélagos nocturnos. Para los niños, el hotel también ofrece muchas actividades como recreación en la piscina y muchas actividades más. ¡No se olvide de bucear en las playas más limpias y andar en motocicletas acuáticas! </string>
    <string name="description15">Viaja por el Caribe en uno de los cruceros más grandes del mundo. Con más de 1,000 pies de largo, ¡el Crucero del Caribe tiene capacidad para 5,000 invitados! Tiene todas las actividades que a su familia le encantará disfrutar. Desde toboganes de agua hasta piscinas relajantes, ¡Caribbean Cruise tiene todo lo que necesitas para pasar uno de los mejores viajes de verano de tu vida! Además, si está cansado de pasar el tiempo al aire libre, el crucero tiene muchas plantas con diferentes actividades cada una. ¡Desde casinos, hasta lujosos restaurantes y un teatro, Caribbean Cruise no te aburrirá ni a ti ni a tu familia! ¡Cruise Caribbean navega desde Miami, Florida y pasa por las islas del Caribe, realizando escalas en Puerto Rico, República Dominicana y Cuba!</string>
    <string name="description16">Wonders es uno de los hoteles más lujosos del mundo. Ubicada bajo el agua, Wonders ofrece a sus huéspedes una estancia que nunca olvidarán. Come y duerme mientras observas las relajantes olas y las criaturas del océano profundo. ¡Es perfecto para una luna de miel o simplemente un viaje sencillo con tu pareja!</string>
    <string name="description17">Pase sus vacaciones familiares en este increíble complejo isleño. Exotica tiene capacidad para 6.000 invitados y es conocida por sus actividades ilimitadas. con nuestro paquete, ¡obtienes todo en comida y bebidas! ¡A los niños les encantará el área para niños en este complejo donde tienen todas las actividades recreativas que te puedas imaginar! </string>
    <string name="description18">Complejo increíble para viajes de negocios. Este encantador complejo en la isla de Margarita, Venezuela, ofrece un campo de golf para pasar el tiempo. también tendrá habitaciones de primera clase, masajes increíbles, una hermosa playa y una piscina de lujo. este paquete se recomienda para los amantes del golf </string>
    <string name="description19">¿Te apetece ir a la aventura? ¡Entonces este emocionante resort en la jungla es para ti! explora las junglas de Tailandia y relájate al mismo tiempo en Jungle Wild, podrás viajar por la jungla el día y luego tomar algunas bebidas relajantes por la noche</string>
    <string name="description20"> El último tipo de vida de lujo. La clase ofrece un servicio de 5 estrellas con su esplendor y magnificencia. Pase el mejor descanso en las habitaciones de mejor calidad. nade y relájese en piscinas cubiertas o al aire libre. Además, coma la comida más elegante del mundo en su restaurante de primera clase.</string>
    <string name="duration1">4 Noches y 5 Días</string>
    <string name="duration2">3 Noches y 4 Días</string>
    <string name="duration3">4 Noches y 5 Días</string>
    <string name="duration5">3 Noches y 4 Días</string>
    <string name="duration12">3 Noches y 4 Días</string>
    <string name="duration15">3 Noches y 4 Días</string>
    <string name="duration18">4 Noches y 5 Días</string>
    <string name="duration19">4 Noches y 5 Días</string>
    <string name="duration9">4 Noches y 5 Días</string>
    <string name="duration4">2 Noches y 3 Días</string>
    <string name="duration10">2 Noches y 3 Días</string>
    <string name="duration16">2 Noches y 3 Días</string>
    <string name="duration20">2 Noches y 3 Días</string>
    <string name="duration17">5 Noches y 6 Días</string>
    <string name="duration14">5 Noches y 6 Días</string>
    <string name="duration8">5 Noches y 6 Días</string>
    <string name="duration6">4 Noches y 5 Días</string>
    <string name="duration7">6 Noches y 7 Días</string>
    <string name="duration11">5 Noches y 6 Días</string>
    <string name="duration13">1 Noche y 2 Días</string>
    <string name="price_of_trip">"Precio del Viaje: "</string>
    <string name="duration_of_trip">"Duracion del Viaje: "</string>
    <string name="description_tag">Descripcion</string>
    <string name="activities_tab">Actividades</string>
    <string name="upcoming_trip">Proximo Viaje</string>
    <string name="fab2">Mapa</string>
    <string name="fab3">Agregar Viaje al Calendario</string>
    <string name="fab1_1">"Agregar "</string>
    <string name="fab1_2">" a tus Favoritos"</string>
    <string name="about_us">"Sobre Nosotros "</string>
    <string name="credits">"Créditos "</string>
    <string name="isEmpty">¡Aún no tienes paquetes favoritos!</string>
    <string name="goToPackages">Chequea nuestros paquetes</string>
    <string name="wish_list">Favoritos</string>
    <string name="our_packages">Nuestros Paquetes</string>
    <string name="app_subtitle">Agencia de Viajes</string>
    <string name="toast_removed">" fue eliminado de favoritos"</string>
    <string name="toast_added">" fue agregado a favoritos"</string>
    <string name="fab1_3">"Elimina "</string>
    <string name="fab1_4">de tus favoritos</string>
    <string name="aboutus_description">Trivel fue formado por Jose Georges y Nick Stajduhar. Ambos estudiantes de segundo año de desarrollo de aplicaciones móviles     La idea de Trivel era hacer una aplicación de agencia de viajes que fuera fácil de usar y que fuera atractiva gráficamente al mismo tiempo.     Trivel explotó rápidamente y se convirtió en una compañía increíble para crear viajes a todas las familias y parejas con solo tocar un dedo.</string>
    <string name="about_trivel">SOBRE TRIVEL</string>
    <string name="contact_our_sales_representatives">" CONTACTE A NUESTROS REPRESENTANTES DE VENTAS"</string>
    <string name="activities1">"• Snorkel • Visite ruinas antiguas • Visite el increíble Parque de los Dinosaurios • Visite antiguas pirámides • Haga un recorrido por la ciudad y visite las tiendas locales "</string>
    <string name="activities2">"• Salto de bares en la playa • Recorrido histórico por la ciudad • Observación de aves • Paseo romántico en barco • Experiencia local "</string>
    <string name="activities3">• Visite a los lugareños en un recorrido por la ciudad • Paseos en catamarán • Visite el acuario • Visite ruinas antiguas • Discotecas</string>
    <string name="activities4">• Plantation Tour • Fiesta en alcohol St. • Steam boat ride • Segway Tour • Old City Tour</string>
    <string name="activities5">• Parque acuático • Paseos por la playa • Película al aire libre • Alquile un automóvil clásico • Nade con los delfines</string>
    <string name="activities6">"• Tour en helicóptero • Día en el parque de atracciones • Festival de música • MAD National Park "</string>
    <string name="activities7">"• Visite un casino • Vea un espectáculo • Recorra la ciudad • Visite el Cañón • Vaya a un autocinema "</string>
    <string name="activities8">"• Nadar en el océano • Recorrer la ciudad • Comprar en los mercados • Snorkeling • Paseo en barco "</string>
    <string name="activities9">• Participa en eventos locales • Ve a parques de atracciones • Mercados subterráneos • Restaurantes culturales • Visita sitios históricos</string>
    <string name="activities10">• Paseos en carro • Parque acuático enorme • Arcade increíble • Aventura de safari • Variedad de restaurantes • Juega al golf en miniatura.</string>
    <string name="activities11">Excursión al faro • Yoga en la playa • Aeróbicos en el área de la piscina • Bingo todas las noches después del exclusivo espectáculo nocturno de teatro • ¡Discoteca toda la noche para adultos! • Cine con diferentes funciones todos los días. • Múltiples juegos acuáticos en el área de la piscina. • Alquiler de bicicletas. • Acceso gratuito al gimnasio del hotel. • ¡Karaoke el jueves!</string>
    <string name="activities12">• Masajes • Excursión por los hermosos mares fuera de Grecia • Clases de buceo • Excursión de senderismo • Clase de cocina y pruebas de vino</string>
    <string name="activities13">• Clases de gimnasia programadas. • Masajes personales. • Bandas en vivo dentro del bar del hotel. • Excursión para conocer Londres por un día en un autobús. • Servicio de habitaciones.</string>
    <string name="activities14">• Alquiler de motos acuáticas. • Recreación en la piscina. • Actividades en la playa • ¡Discoteca toda la noche para adultos! • Cine con diferentes funciones todos los días. • Acceso gratuito al gimnasio del hotel • Clases de buceo • Sala de juegos para niños</string>
    <string name="activities15">• Paseos en el agua • Teatro • Tiendas para comprar • Restaurantes con diferentes tipos de comida • 3 paradas en Puerto Rico, República Dominicana y Cuba. • Gimnasio (puede cobrar por el uso) • Night Club con diferentes noches temáticas • Karaoke Bar • Casino. • Actividades de la piscina</string>
    <string name="activities16">• Lecciones de buceo. • Servicio de habitaciones. • Restaurantes. • Barras.</string>
    <string name="activities17">• Clases de buceo • Alquiler de Motos acuáticas • Restaurantes en toda la isla • Bares en toda la isla • Espectáculos nocturnos • Tema de comida en cada restaurante por día • Paseos en el agua • Alquiler de bicicletas • Casino. • Actividades de la piscina</string>
    <string name="activities18">• Clases de buceo • Alquiler de motos acuáticas • Restaurantes de lujo • Bar nocturno con noches de karaoke • Espectáculos nocturnos • Golf Court</string>
    <string name="activities19">"• Excursiones a través de la jungla • Spa • Sauna • Masajes "</string>
    <string name="activities20">• Servicio de habitaciones • Spa • Sauna • Masajes • Casino • Banda en vivo los viernes dentro del restaurante</string>
</resources>